喂 one piece你張八達通跌左！

我放左去最近嘅地鐵站 希望咁樣幫到你

我唔知應該放咩台 sorry

Pish

Ps 係log-on門口執到嘅

好人好事

有心人

推